小弟屌左左一條非主流的女

小弟屌左一條非主流的女 (唔講啦，唔想被人起底)，都屌左幾年，做愛次數都叫做可以獻下醜。如果俾我重新再來過，我會選擇屌返主流既女 或者比較多人屌的女，原因如下:
被別人看不起，好多人覺得你有現家呢個成就是因為呢條女少人屌，所以你先可以屌到佢，無視我為呢條女付出的努力和時間，無視我係背後所經歷的所有野。付出的野可能同屌主流女的差唔多，但得到的野求遠都俾佢地少，地位俾佢地低。
總結: 係香港，屌非主流女慘過食屎。我自己就中左伏，返唔到轉頭。奉勸想向屌非主流女發展的人，三思而後行。

TB

有得屌已經贏左好多人啦

Catgirl

R人問條女係咩非主流女

騾仔？

動物好多種既

偽娘?

Ladyboy?

係香港玩左幾年非主流運動有感

曲

樓主係Ken

非你老母主流

唔講啦廢事比人起底

男?

做咩抄非主流人渣post?

睇錯非洲女

愛滋女？

無腳女？

嚇親

屌過白卡妹?

其實屌白卡妹犯唔犯法?

(學術討論)

Up乜撚

我就食左一餐非主流的午餐 (唔講啦，唔想被人起底)，都食左幾個字，咬合次數都叫做可以獻下醜。如果俾我重新再來過，我會選擇食返主流既午餐 或者比較多人食的飯，原因如下:
被別人看不起，好多人覺得你有現家呢個成就是因為呢個餐少人叫，所以你先可以食到佢，無視我為呢個餐付出的努力和時間，無視我係背後所經歷的所有野。付出的野可能同食主流午餐的差唔多，但得到的野求遠都俾佢地少，地位俾佢地低。
總結: 係香港，食非主流嘢慘過食屎。我自己就中左伏，返唔到轉頭。奉勸想向食非主流嘢發展的人，三思而後行。

睇下咩病囉,弱智就肯定唔掂得
不過如果係抑鬱呀自閉呀嗰D應該得
利申斷9估

唔想講就咪開post
On9

扮女既男係非主流女？
咩野係次主流女

有1鳩的妖魔

變左潮文

lm唔同version

點解仲未有留言話樓主屌阿婆

表達能力差撚到

截咗肢嘅女？

非主流（中度弱智）

其實樓上有po 咩事
大家睇下留言先再屌啦

屌你乜撚野非主流

睇唔明

1999

樓主小弟似輕度弱智
應該屌咗件中度/重度

同囡扑嘢都講到成就咁
全世界得你有咩
抄post都抄到咁撚柒
以為自己好好笑呀?

up乜撚野呀 非乜撚野主流既女
大陸個批殺馬特家族呀

係呀 點解你老母咁正既?
比我屌到西皮都反埋

駁5到....= =

屌南亞裔？

9成9屌偽娘
基佬扮哂野

如果我係基 點解要屌偽娘唔直接屌男人???

問題你以為自己唔係基 又無女屌 攪到要屌偽娘

咁我屌唔到女要屌偽娘係咪就代表係基

仲未有人估到樓主條女係邊個
睇嚟真係好冷門

詳情可參閱琴日連登一個偽娘既post

上面有

又唔肯講屌左邊類女

又驚通天

依類女出色既得2個？

叫呀嫂

岩啊, 香港地大陸妹真係非主流
樓主都係返返上大陸月屌大陸妹啦

屌你乜撚野非主流
呢3個字絕對係蝗語

垃圾樓主

喂哩個個夠膠 9/10

我屌左個非主流老母

唉

係咪樓主老母？

10/10

屌你篇野抄運動個post

屌偽娘仲唔係Gay?

好似講左好多野但又好似冇講野

我地逐步縮細範圍
樓主可唔可以首先講下你屌嗰條非主流女，會唔會導致你觸犯法例

即係屌Mary?

咩叫非主流